其實唔需要比較James 同 Kobe

James: 單核 carry leader
Kobe: Art of footwork / fadeaway / tough shot

根本口同鼻拗，有咩好比較？
連登仔

淨係識負評